溫書小隊長，簽名！

記得用chrome 有得translate

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....

隊長，我又黎報到啦

Yaya 我記得你啊
不過溫書小隊長要訓教先
聽日再戰

unterschreibe die verdammte Petition

1

我